救命 有酒但無開瓶器 點算

HELP

ko!!!

開左喇! thx先 好開心